{
  "internship": "实习",
  "jobs": "工作",
  "languages": "语言",
  "login": "登录",
  "register": "登记",
  "title": "让您的职业梦想成为现实",
  "subtitle": "InterArea 上的热门话题",
  "heading": "实习生区最新实习",
  "popular categories": "热门类别",
  "big brands": "大品牌",
  "work from home": "在家工作",
  "part-time": "兼职",
  "mba": "工商管理硕士",
  "engineering": "工程",
  "media": "媒体",
  "design": "设计",
  "data science": "数据科学",
  "actively hiring": "积极招聘",
  "view details": "查看详情",
  "footer heading": "立即通过 InternArea 增强您的职业生涯",
  "hire talent": "聘请人才",
  "admin": "行政",
  "search": "搜索",
  "Sing-up and Apply For Free": "免费注册并申请",
  "1,50,000+ companies hiring on Internshala": "1,50,000 家公司在 Internshala 上招聘",
  "Sign in with Google": "使用 Google 登录",
  "email": "电子邮件",
  "password": "密码",
  "first-name": "名",
  "last-name": "姓",
  "sign up": "报名",
  "already registered": "已经注册",
  "By signing up, you agree to our Term and Conditions.": "注册即表示您同意我们的条款和条件。",
  "student": "学生",
  "employee and T&P": "员工和T",
  "login with Google": "使用谷歌登录",
  "forget password": "忘记密码",
  "new to internarea?": "刚接触国际？",
  "company": "公司",
  "or": "或者",
  "New York": "纽约",
  "Los Angeles": "洛杉矶",
  "Chicago": "芝加哥",
  "San Francisco": "旧金山",
  "Miami": "迈阿密",
  "Seattle": "西雅图",
  "About us": "关于我们",
  "Careers": "职业机会",
  "Press": "按",
  "News": "消息",
  "Media kit": "媒体工具包",
  "Contact": "接触",
  "Job Places": "工作地点",
  "Blog": "博客",
  "Newsletter": "通讯",
  "Events": "活动",
  "Help center": "帮助中心",
  "Tutorials": "教程",
  "Supports": "支持",
  "Jobs by streams": "按流分类的职位",
  "Startups": "初创公司",
  "Enterprise": "企业",
  "Government": "政府",
  "Saas": "萨斯",
  "Marketplaces": "市场",
  "Ecommerce": "电子商务",
  "Team diary": "团队日记",
  "Terms and conditions": "条款和条件",
  "sitemap": "站点地图",
  "Internship by places": "实习地点",
  "Internship by stream": "按流实习",
  "Top Locations": "热门地点",
  "Profile": "轮廓",
  "Top Category": "顶级类别",
  "Explore More Internships": "探索更多实习机会",
  "Intern at": "实习生于",
  "300K+": "30万",
  " companies hiring": "公司招聘",
  "10K+": "10K",
  " new openings everyday": "每天都有新的空缺",
  "21Mn+": "21锰",
  " active students": "活跃的学生",
  "600K+": "60万",
  " learners": "学习者",
  "Computer Science Internship": "计算机科学实习",
  "Electronic Internship": "电子实习",
  "Mechanical Internship": "机械实习",
  "Civil Internship": "土木实习",
  "Marketing Internship": "营销实习",
  "Chemical Internship": "化学实习",
  "Finance Internship": "财务实习",
  "Summer Research Fellowship": "暑期研究奖学金",
  "Campus Ambassador Program": "校园大使计划",
  "We're hiring": "我们正在招聘",
  "Hire interns for your company": "为您的公司雇用实习生",
  "Post a Job": "发布职位",
  "Team Diary": "团队日记",
  "Our Services": "我们的服务",
  "Terms & Conditions": "条款",
  "Privacy": "隐私",
  "Contact us": "联系我们",
  "Sitemap": "网站地图",
  "College TPO registration": "大学TPO注册",
  "List of Companies": "公司名单",
  "Get Android App": "获取安卓应用程序",
  "Copyright": "© 版权所有 2024。保留所有权利",
  "Made with": "制成",
  "by harshak": "通过哈萨克",
  "Marketing Jobs": "营销工作",
  "Content writing jobs": "内容写作工作",
  "Web development jobs": "网络开发职位",
  "Sales jobs": "销售职位",
  "Finance jobs": "财务职位",
  "Digital Marketing jobs": "数字营销职位",
  "Computer Science jobs": "计算机科学职位",
  "Graphic Design jobs": "平面设计职位",
  "Data Science jobs": "数据科学职位",
  "Jobs in Delhi": "德里的工作",
  "Jobs in Mumbai": "孟买的工作机会",
  "Jobs in Bangalore": "班加罗尔的工作机会",
  "Jobs in Jaipur": "斋浦尔的工作",
  "Jobs in Kolkata": "加尔各答的职位",
  "Jobs in Hyderabad": "海得拉巴的职位",
  "Jobs in Pune": "浦那的工作机会",
  "Jobs in Chennai": "钦奈的职位",
  "Jobs in Lucknow": "勒克瑙的职位",
  "Jobs by Stream": "按流分类的职位",
  "Jobs by Places": "按地点划分的职位",
  "logout": "登出",
  "Continue with Google": "继续使用谷歌",
  "now": "现在",
  "Phone Number": "电话号码",
  "By signing up, you agree to our": "注册即表示您同意我们的",
  "Terms and Conditions": "条款和条件",
  "English": "英语",
  "French": "法语",
  "Chinese": "中国人",
  "Hindi": "印地语",
  "Spanish": "西班牙语",
  "Portuguese": "葡萄牙语",
  "Internship in India": "印度实习",
  "Internship in Delhi": "在德里实习",
  "Internship in Bangalore": "班加罗尔实习",
  "Internship in Hyderabad": "海得拉巴实习",
  "Internship in Mumbai": "孟买实习",
  "Internship in Chennai": "在钦奈实习",
  "Internship in Gurgaon": "古尔冈实习",
  "Internship in Kolkata": "加尔各答实习",
  "Internship in Virtual Internship": "虚拟实习实习",
  "Latest jobs on JobArena": "JobArena 上的最新职位",
  "View All Internships": "查看所有实习",
  "View all jobs": "查看所有职位",
  "Login to post internship, post jobs and view applications.": "登录以发布实习、发布职位和查看申请。",
  "Name": "姓名",
  "Total Applications": "申请总数",
  "View Applications": "查看应用",
  "Post Job": "岗位工作",
  "Post InternShips": "实习后",
  "Post InternShip According To Your Requirements": "根据您的要求进行实习",
  "Category": "类别",
  "Applied On": "应用于",
  "Applied By": "应用者",
  "Application Status": "申请状态",
  "View All Applications": "查看所有应用程序",
  "Company name": "公司名称",
  "Cover Letter": "求职信",
  "Application Date": "申请日期",
  "Accept": "接受",
  "Reject": "拒绝",
  "Title": "标题",
  "Location": "地点",
  "AboutCompany": "关于公司",
  "AboutJob": "关于职位",
  "Whocanapply": "谁可以申请",
  "Perks": "福利",
  "Number Of Opening": "开仓数量",
  "CTC": "CTC",
  "Start Date": "开始日期",
  "Additional Information": "附加信息",
  "Post A Internship": "发表实习",
  "Stipend": "助学金",
  "Post Internship": "实习后",
  "Duration": "期间",
  "About": "关于",
  "instagram page": "Instagram 页面",
  "About Job": "关于职位",
  "Learn Business Communication": "学习商务沟通",
  "Apply": "申请",
  "Apply on for Company": "申请公司",
  "Your resume": "你的简历",
  "Your current resume will be submitted along with the application": "您当前的简历将与申请一起提交",
  "why should we hire for this role?": "我们为什么要雇用这个职位？",
  "Your availiblity": "您的空闲时间",
  "Confirm your availiblity": "确认您的空闲时间",
  "Yes, I am available to join immediately": "是的，我可以立即加入",
  "No, I am currently on notice period": "不，我目前处于通知期",
  "No, I will have to serve notice period": "不，我必须遵守通知期",
  "Other": "其他",
  "Please specify your availability": "请注明您的空闲时间",
  "Custom resume": "定制简历",
  "Optional": "选修的",
  "Employer can download and view this resume": "雇主可以下载并查看此简历",
  "Submit application": "提交申请表",
  "Experience": "经验",
  "Salary": "薪水",
  "Enter your OTP": "输入您的一次性密码",
  "Verify OTP": "验证一次性密码",
  "Desired minimum monthly stipend": "期望的每月最低津贴",
  "Clear all": "全部清除",
  "Keyword Search": "关键词搜索",
  "View In Deatils": "查看详情",
  "Login History": "登录记录",
  "IP Address": "IP地址",
  "Browser": "浏览器",
  "Operating System": "操作系统",
  "Device Type": "设备类型",
  "Login Time": "登录时间",
  "UID": "用户识别码"
}